屌你老味 搭巴士隔離個廢老有勁濃尿味

懷疑超過兩星期無沖涼
四周圍啲人咒撚晒眉頭 有啲就掩住個鼻
明顯佢地都聞到

但成車逼爆無得調位

好彩隔離個女仔有用香水 所以我聞到陣味無咁撚臭
但我一路打呢個post 見到佢個表情就係忍唔撚到笑

嘩屌

我都試過 我企正前面 仲要同時有兩個坐一前一後 佢哋落車後有個痴線佬即刻坐左其中一個個位

下手坐落個位度

終於落車

有機會佢係糖尿腳

好多廢老自己失禁咗都唔知

好可憐

咩人黎 係咪咁誇張啊
幾歲度啊

好撚有畫面隔住個Mon都聞到陣味呀 屌你老母

換位啦

呀伯 七八十歲到 其實我都唔想講到咁 但真係有陣尿味 仲要係好撚濃嗰隻 已經唔係忍唔忍到嘅問題 不過出於禮貌同尊重 無人出聲

巴打試過？

滿人 走唔到

諗起都想嘔

香港廢老咁撚多 試過1/2次咁大把

其實可以係尿袋

我都顯過 係好似個公廁識行咁

好慘但唔識開口

就算你同佢講都無用
佢本身係臭
好似爛面恆仔企你隔離
你開口屌佢
佢真心知錯想改都改唔到
佢行到去邊個影響就去到邊
假設附近無位比你避
你屌走佢佢行去第二度都會影響到其它人
己所不欲勿施於人
唯有自己做好心忍足成程

其實幾慘

屍臭

積下口德好呀絲打